錢解決到嘅問題唔係問題

如果今次都可以用錢解決咪好...

Day 67
花少少時間睇呢段片
就會明白家屬嘅無助
同知道點解家屬會繼續搵政府部門
唔係信而係冇得揀

網上集會都有提及過
喺部份人仲笑緊鬧緊家屬仲信政府嘅時候
家屬其實係知班狗班部門唔可信
但佢哋都要去試
睇下唔同部門點回應 佢哋反應又係點
再做下一步決定
每一步都係有思考有計劃過
而唔係班人所講嘅蠢同賠咗個仔都未醒

幾無助幾掛住先會特登一齊租隻船，同佢地同一個時間出海

唉

推！

留名推

大家記得食飯

過去嘅一年幾 真係發現太多錢解決唔到嘅嘢..
呢種無力感 其實大家都體驗過
希望大家真係可以繼續關注 家屬好需要我哋支持

推

早晨

hello閪閪

唔需要再搶

遲到

推多下

再推多下

鏗鏘集高質野不嬲有追開

11仔早晨

要繼續關注

11仔wtf

twitter reddit戰線需要大家

Day 67

Retweet #save12hkyouths 時同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

Tui withyou

將心比己 如果係你家人送左中 就算只有一絲希望都會試下

Hello 5.5

田

咁你想叫咩名

點解我係5.5

基B

施施

push

是但
但成件事好湯渣feel

佢哋都知其實冇實際作用 只係想作一個心靈慰藉

係

冇事嘅

珍妮

Ho ball!

搵人大代表
搵朱凱迪幫手呀嘛

二哥好

放假了

牙田

閪b

包

叉燒巴

分平

對唔住大佬們
今次電話未unlock

Pushhhhhhhhh

小鯨

壓力c

各位午安 推完post繼續温書先

叫我11算

呢句真係好心痛 其實睇得最清係佢哋 但佢哋都會做

想訓多啲

曦....

Push

溫書加油

加油認住你

早

樓豬愛我

叉

11分平

多多

早晨 叉叉

仲遲過我

政府在做， 人在看

搶多排無得咁早入黎啦 黎緊要實習

咸包

推
基巴

繼續關注 不停關注

rose

我會掛住你大鯨

秘書好

不

利申英文加數字加符號密碼

你隻貓好勁

不 是非常愛

多謝

驚你無對手

RT 呀唔該晒

我啲貓淨係瞓

做得好

bot failed

小曼 追擊

一齊瞓

幫你推推

你好

食食下飯都要狙擊

頂
我個名唔係咁嘅意思
冇聽過反高潮？

呢排成日見到巴打

笑唔出會掛住你

些仔早晨

好呀

買起佳哥唔得咩？

不 樓豬愛不釋手

我知 咁樣好玩

不愛

5.5庸

不愛也是一種愛

wtf

用咗不推

牛牛

氣炸師基2？

有

Hurt

依排都有依個感覺
面對既對手係太穩固既政權
大家去到依個時候可以做既野都唔多了
只能夠做到既就做 堅持落去

唔該巴打 記得retweet

Up

基巴

好幸福 啲貓 more than one

我愛你 我真的愛你 但這句話 我沒裝進

牛安

我來了，爾爾

好餓

堅持...

1蚊

係
咁都畀你發現到

食飯

係 真係只有咁

用一億人仔加一人一張美國綠卡收買成間看守所，我唔信看守所主管唔心動

上堂

糖豬retweet 咗未

幾時落堂

推
Save12

點解係些仔

巴打點稱呼

希望真係好似個家屬咁講過年前會放啲出黎無曬消息真係好擔心

推
記得retweet

Pish

唔會 過年審就有可能

Mr.乜

諗諗 早

唔使 我企喺度就得..

唔該巴打 記得Retweet

retweet

鍵盤戰線盡做啦
始終明白好難長期都係電腦面前做任務
不過愈多人幫手 大家相對既壓力會細D
集腋成裘啦
正如我地都要connect 外國 外國人亦會幫我地

你諗下唔係大家一直不斷煲起呢D事, 逐步escalate上國際,
人地點會出聲

一齊加油喇...

由由 早

係呀 真係越嘈越好 佢哋真低調 我哋就唔俾

太天真

由由

是時候lunch

呀嘔

我知道佢哋有幾無助 幾痛苦

食咩

今日反應一般

Hope for the best, prepare for the worst

食咗早餐未

食咗飯未

daytona

記得飲水

呢個世界仆街太多 鐘意喺傷口撒鹽

費查

點會係錢解決唔到，只係未夠多錢姐
你睇下612, 光時， 龍門， 全部都係講緊錢
現實d 啦你足夠有錢，可以買起成條黨鐵添
有錢，你買起麥春都得呀

錢解決唔到嘅問題, 一定係因為唔夠錢

只要夠$, 溶左佢都仲得

住家飯

屌你正啊 我仲未有得食

至於溶邊個就自己諗啦

咩方法都要試吓

早晨包包
食咗lunch未？

有五毛入

Gaga

稻草人

天使

公開巴

通常就會有熱門高位

Be

Kong仔

閪閪

幾時有得食

提你食飯

up

I’m back

食飽又想訓

第67日

睬我 要retweet

支持

「點樣開始感覺到呢個事態好嚴重呢？
因為我哋準備要畀律師費嗰陣呢，佢叫我哋hold住
佢話『未—必—會—接—得—到—你—呢—單—生—意—』
嘩！我嗰陣就真係意識到
哇！比死更難受呀！我當期時個心情

近在咫尺——
鹽田同我住嗰度，一海之隔
點解好似對於我嚟講好—遙—遠—？
明明我個仔喺嗰度，點解我唔會知道我個仔個消息？」

冇咩胃口今日 你食咗未

唔該巴打記得retweet

預咗禁令架啦

打手 upup

喂！熊熊

我今日忙

火火

你去忙啦

浮狗 Hi

快啲食

One more two more

我食緊點解無胃口

早晨 食咗飯未 記得RT

係幾有心

推多推

點呀懵丙

呢個真

CAMREYRetweet 咗未

CL

豬兜 推推

這麼近那麼遠

秘書 放飯！

Morning

食lunch未

daddy記得retweet

啱食飽
hihi你食咗未？

ing

唔是

塔塔

食飽d先有力繼續推

熊仔

覆錯咗

佢話佢叫些仔

邊度覆錯

沐沐

我話我

啱啱食完

蒼穹

覆錯當推多下

爬上去

慘

早晨呀幻

巴斯光年殺左條龍之後變左咩...

push push psuh!!!!

再推

唔好咁傷心

3分鐘一頁 真係唔洗搶

又食多次檸檬

福福

飽得滯
推多下

佢哋係咁

5001 is the best

save 12! 撐家屬

Morning 呀爾

驅哥

我啱啱食完

勿鳩

幫你收返舊檸檬 唔使食啦

仲未試過第一

大佬..

🍋

史路大脾

難啲

上次咁樣嚇走咗一個人 想試多次會唔會覆

上緊上緊

喊咗

突然醒起我有

因為肚痾完

巴打加油

有咩可以幫手記住出聲

勉強冇幸福

要mon實先有

走開5001又冇 第一又冇

仔？

超音超音

好 多啲入嚟推

早晨 rt咗未

已經咁啱你今日出post嗰陣睇緊連登

要啲時間

Save12

我曾經都5001過

奔

鯨巴

機會係留畀有機會嘅人

偽毒今日開咗廢post未

記得retweet

阿華甜

呀奔 見到你好開心 我訓先

機會係留畀有時間mon po 嘅人

二哥

我都係咁話

爾狗

有mon都失敗 走先

牙奔！

美羊

咁可能係佢地仲din
不過我本身話12點開
訓遲咗

曦
太古要賣成棟一期
點睇

yes sir

停

雨

唔好用拉

毒丁

不朽巴

跑跑

奶醬多

珍妮 交個場比你 我3 4點應該返 除非昏睡

錯

好驚奔8連

壓力

幫我

英

雪仔

奔走巴

拾一巴
你食飯未

係 等陣佢會唔會8左

阿由
你做哂功課未

求求

我留到2點

幫緊你

咁我訓先

retweet 咗再打機

早抖

擒擒

Gogo

遲到震巴

hi

翻巴

巴打 又見

禾桿

串過馬賓周

秘書

2點去

繼續上 唔好停

好飽

Ok

六粒飯

偽毒巴

Hello 西西
食飽飽未？

People push

學生

頂到上心口

早唞

<-究竟係腳嚟 定係條尾嚟

憶憶 做功課都要記得食飯

食咗咩

大塊西

飯

可能一隻腳

魚香茄子巴

毋忘義士 釋放十二

食緊麵

嗨 靚女

咖啡好好飲

麵好味

Hi 閪閪

好食過飯

咁飽 食咩嚟

ben chow

哈佬

我都想知

agreeee

男人獨有

做咗運動未

單腳佬

絲打
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter 好嗎
謝謝你

海南雞飯+泰式鳳爪

珍寶珠

加我 有二名

幾盞鬼

朗

你未夠多錢遮

加埋我 三名

真係啊
長期缺人

一陣飲翻杯先

我都想飲多杯

Likln 巴

大奔走

夫人

長到可以啪自己塊面

食飯未呀

咁撚短

帶bra拿
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

Retweet jor mei食飯未

拉

贏家
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

ok

係真毒

火巴

純

泰式鳳爪 I like

包包

未睇但都推手retweet晒先

食住加藤屋上堂

主席

月餅餅

巴打

起碼要咁長

Firstrade
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

鍾意有骨定脱骨

Re了，食飽了

向巴

處
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

大ching retweet jor mei

CXL

Itsusu

食完啦 返緊學校

日日都定時食架

Ho ball

大奔走好

都好

卜卜脆
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

612就黎冇錢啦

好似好痛

Aguerose
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

叉包好

脫 我懶

KO

樓豬好

食咗咁

食嘢未？

你同 放低$1 有緣份

憶憶咁健康

瞓喺度都得

西

聽晚解放

雲吞勁好食

鏗鏘集 十二 下集 係咪下星期播

我幫手

呢排有冇4點瞓

鐵匠
Long time no see la

hi 奔仔

凱薩
Longtimenoseela
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

唔該絲打 食完薯皮記得retweet

四葉妹妹

中共要好多錢

小曼

睇左
好

嘔巴

祝你朋友好運

Sleepy af

你係巴定絲
巴打多數唔鍾意有骨

101%比熟人, 蛇頭出賣/設伏領功, 只可以話班友入世未深, 不過醒就唔會匹夫之勇

搜尋巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

今日住家飯

我再push

推推

Gym撚嘛

飲咁多

買起佢做乜
關12港人咩事

廢青巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

自爆牛
Long time no see la

所以諗緊飲唔飲

嗨 靚女由

你push但pull
口巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

未來巴

多啲入嚟吹水推post

大力啲！

但我係絲

向西巴

呢度個個都係

又係禾

推
唔想理咩yuu好無聊

咪啦牙黃

咦
我都係

黑警食屎巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

行李巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

大佬可唔可以比次機會

笑死 乜咁岩

阿崔

屌巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

豬巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

少左，大家唔好咁夜訓

喊

世榮巴

唔想叫你靚女

唔知點解我哋覆d emoji咁麻甩feel

留個位比我唔該

其實正因為佢唔穩固
所以先會咁高壓
堅持落去

咁咪好 我努力緊

1蚊跟機
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

9upc
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

麻甩由

Retweet x1000 ok?

小熊

亂入絲

諗巴

Already done

連登無絲 麻甩下先

咁好

要搶

喺連登先可以展現我嘅真面目

追蹤左基巴

靚女

直接幫你轉場都得啦
係唔係鹽田都未知

睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

唔該巴打 多啲入嚟吹水推post

Itsutsu 呢

我好斯文

咁啱 我都係

解散軍
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

你點啊今日

Duck 仔 retweet jor mei

乜仔

推爆你

爾爾我今日都諸事不順

暴走巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

推推下喊左

早瞓，飲水，多運動，仲要著多件衫

奔奔

淨係聽家屬把聲已經feel到佢哋嗰份無助

茶記

跳高啲

第一點最難

支聯會好似都係估會放未成年

牙震

剪你

膠凳巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

我估！炒飯

熊熊

禾茅

珍妮
我有多啲mon住架啦

你未必

Twitter 見

努力緊

啱咗？唔係掛

輸咗

我成日mon住都搶唔到

好難好難

嗨 閔玧其

五香肉丁炒飯

Facebook 見到影片括住上集 應該下星期有下集

我閃了

笑死 奔仲未到底

食凍檸茶？

係咪做功課

Yes

食

畀心機 麻甩由

做人佛系一啲
終有一日緣分會令你搶到第一頁

基爾巴

佢哋嘅故事長到要有下集先播得曬
BTW，師兄你用咗不推

我今日終於正常發揮
大家推到30幾頁我先至入嚟啦

為左自己

睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

Ktkt
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

凍啡

暴大巴

飽絲
今日飽唔飽

風雨
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

熱氣巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

夠錢第一個就買起你先

麻煩多啲share

Reckoner
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

Galiya

牙西食飯未？

牙美
我成日都係咁㗎

巴打
你呢排成日比人打喎

睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

很好

因為google search 唔到

睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

主席
lunch 未？

港女巴

Rr

Cda
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

big ass 兄
食飯未

睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

打手巴

抖緊

如火巴

依家食，你食未

豬兜巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

下集準時收睇

打工人士已經食飽做緊嘢
記得食飽d

糖爸
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

向西

九層塔

沐
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

牙田食飯未？？飲華田未

你呃唔到我㗎

蒼窮巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

巴打
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

食緊炒意

咩係幻茶
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

一齊加油

奶茶 睇左啦

驅哥

你係咪玩野
我想推post

牙妹

感官巴

油油

灰樽

都唔係好long time
我日日都有入黎推基巴既po

平淡巴

燕女

史巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

台長
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

深巴
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

係咪覆錯咗?

嚇走左

發生咩事
係咪又有西客鬧你

雲吞，幾日冇見
得閒記住嚟坐吓

櫻
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

哇美芬
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

覆緊你個ac名

我先係

食咗意粉

啱啱食飽 要減肥 淨係飲水

等運到

Ko la

點解會開心

奧燒
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

Why

一齊推post就唔係啦

雨巴

真

係咩

yeah.....我食炒意

益力多

小熊熊咩事

雪兒
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

我不嬲每個星期都會睇
我覺得大家真係要多D睇下港台個D節目
因為佢地會探討社會問題 唔單止係抗爭

一勾不中
睇左鏗鏘集未
睇完幫手Twitter

登登

台長....續約未

咩事朗

變肥妹

珍妮食嘢未

ok!

冇食飯

叉bell食嘢未

我黎

想去米蘭

真係等緣份

食咗麵

奔走

大驚

Life sucks

肺炎歡迎你

極速巴

推推推

小稱巴

大ass

笑乜鳩唔通真係沖上支那救人，咁事實除咗國際關注同寫信真係冇乜嘢做到

食嘢未

你知唔知係點去骨

牙R

接受唔到

所以變咗咩
好奇心滿滿

殺龍巴斯（撒隆巴斯）

撒龍巴斯

大隻油

屌

見唔見蝙蝠

未見

大隻西

。。。。。。。。。

係咪好耐冇見佢

我係肥西

兩日

我明明聽過 但都唔記得

食左...唔好再提

咁巴斯光年殺左兩條龍呢？佢會叫咩

皮皮

加油奔奔

你細奔走定大奔走？

食咗喇包包

叉仔

皮哥

狗派頭目

同年齡

唔係肥
係大隻

係咪係人都知我呃reply

搵吓佢

(都係殺龍巴斯）

做咩冇食飯

睇時間
朝早大
晏就細

户

奔走中

大隻肥西

想食芝士焗薯皮

我都係

懶落樓

癲

你情我願

大隻花

問埋最後個題
巴斯光年殺龍係用咩招式

唔好嚇走人

港女巴唔會既

咕沽

bat 仔尋日睇牙醫

想打屎你

嚇走禾

食飯未

光

咁一陣食tea 啦

成日見到你個名都覺得有聲

薯絲

你會為基巴留低

想點我相？

殺龍式
（撒隆適）

呃reply嚟推post

佢叫我睇住個場睇唔住

想摸

牙朗，我哋喺度攬攬

肺炎定集中營恐怖

一齊打

此地冇銀呀

古古

到底係姐姐定哥哥

斷我八連

小年

爛到

唔叫

八連好難咁

年

你係咪痴咗線

打和啦super

今日未

叫皮皮算

好凍

又要入黎圍爐
連登出面啲post好多人好撚灰心咁
頹左

食埋晏晝好耐啦

又過年

細個覺得好笑
估唔到阿由拎番出黎

我係

所以懇請大家 繼續關注 唔停關注 直至12手足返嚟

推post推到有人認得我

叫珍妮攬下你

天氣涼了 著多件衫

同年代

兄弟爬山，盡力做啦

辛苦晒巴打60多年日整合

我地都好灰架喎

今日見到有個post問香港人係咪已經放棄咗

食嘢未小稱

有個post話係咪放棄左香港好多人正評個個

推多次

台長

Jenny

屌就係呢個

牙西

食咗炒意

呢度正能量高啲

唔畀放棄呀

睇咗少少就唔敢睇

素肉炒意

牙朗gchi你

唔放棄
但係驚人心散晒

好唔好笑？我覺得ok

呢到好多人未放棄㗎

剪鬼咗佢

痛

知道，你都要保重呀，唔好冷親。

我相信點都有一班人好hard core
但係點樣燃點番上年個2百萬人就好有難度

加油

事實上咁嘅環境真係會頹嘅
但希望佢地唔好忘記當日嘅自己曾經有幾上心
有時都驚自己變咗港豬

我嘅lunch

一年真係可以好多變化

好食？

想食蛋

Hi Jenny
come and eat

真
宜家真係無以為繼咁
上年777間唔中就引個火頭
宜家精左潛水
唔通真係淨係靠衝動同仇恨先維持到抗爭熱度

叉叉個炒意一定好好味

要相信堅持先會見到希望

堅持

外國咁多手足都重關注梗
冇理由我地香港人放棄

食飽了 你呢

笑能4

留返畀你食啦

咪影啦

多謝阿年捧場

推下

哇

Hello Rt咗未呀？

我未

推po 都係偷雞
放工返到屋企先做rt 任

快啲去

好呀 唔緊要
返緊工都推post 有心

快去

乖

Hello rt咗未呀？

生菜勁正

多謝，其實我唔夠食

未rt 哂
一陣會rt哂

做咩唔食多啲

好呀食飯未呀

身體乃革命本錢呀喂

減緊肥唔敢撐大個胃

蛋同雞胸

我唔食一餐半餐冇所謂

飲多啲水 飽肚啲

向西巴
RT

咁唔得㗎喂

牙be

主要係唔想落樓

牙西唔好待薄自己
做野已經辛苦

屋企冇嘢煮嚟食咩？

番工啊珍妮

商台: 消息指鍾翰林今日稍後會准保釋

叫外賣唔得咩？

澳洲番茄特別濃味

一個外賣搵鬼送

即刻飲幾啖先

放工搭車再rt
推多野要開會

擒擒都幾有錢

Push push

唔好咁懶啦
返工更加要食

我又飲先

開會畀心機

Rt咗未呀

聽日帶番飯

希望唔好瞓著

支那人有咩係知？

帶飯慳錢

精神

自由巴

小米

Rt咗未呀？

投biden

Rt咗

好乖

你接受到日日食同一樣野既話係

Skywolfstarc

小心八連

精神！！！

佢地投咩票呀
國家畀佢地投咩

其實係我老母買錯咗
佢話好貴，以後買返普通番茄算

點解日日一樣

笑咗

poor

叫佢地投

我屋企每日都有笑料

如果唔係日日買送會貴

係咪覺得我好慘

大家要keep住寫信比12 同其他在囚手足

區域法院3名手足判刑 其中一位4年監禁

好好笑

好在你頂一頂

放棄點對得住已經唔喺到、坐緊監嘅手足

一次過買多少少

好慘架
以後冇澳洲番茄食啦

sad news真多

自己買

唔開心

好貴

會
唔知可以做啲咩 一個接一個入去

如何

呂

仆街中共

靚女jenny

撐住呀各位

真啊
燃點正能量

竟然係咁

好啦 靚女由做完功課？

可以叫我由由

想聽

pish

牙由

黎明p

我唔呃

年仔

又嚇走

笑死 自己加返個p

天下起雨了

阿P

唔放負
大家要食多啲菜飲多啲水

頹一陣就要振作返

好可愛

見字坐直做運動

Mon po

攤低咗

一齊撐住多啲入嚟吹住水推post

你好搞笑

我愛黎明.jpg

幾好

哭𠹌咗成晚 甩撚左個P

覆緊你個ac名
無嚇走你就好

訓下

加多幾個

[member而度可以你可以唔洗咁叻 有咩唔開心就講[/member]

苦中作一點樂

因為你嚟接力

估吓樓主幾時瞓醒

你個加密

係點 呢個iq 題嚟？

多謝你

5

gchi

Hi

清唱岩唔岩

唔係
鳳爪去骨係搵一班無牙阿婆去啜走d骨
再拎去上汁

年今日乜都笑

比電話call醒

老母係潮州人
嚟咗香港30幾年都講唔正廣東話
有日我望住死咗幾十年嘅阿爺嘅神主牌
專登問老母：阿爺個名(嚴松)點讀？
佢：咁都考我？淫蟲吖嘛
我哋成家：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈老母大不敬呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哇我屌

洗個面先

遲啲先

頂

你個加密想點

冇事 我咩都睇唔到

以後我可以玩開口中

好正

想要幾多比盡你好冇

tea 未

我要十個

我一陣去買六合彩
你幫手開口中得唔得

唔洗多謝我我個人本身就咁尻

我又怕心難死
立定 以後分離

緊係未

救命

加一個 比你嘅 入你數

好笑

gay bar回歸

差幾多

廿個

年年

驚咗 一問佢就醒

咁又俾我跣一鑊

幾驚連飲乜嘢都估中

留俾自己

要咁多嚟食

今晚改比你
但好似改唔到咁長

Gay bra

我好攰

你啱

覆個電話先

你咪嚇走我

你叫十個p算

有次去拜山我專登喺阿爺面前提起
老母爭啲就拎燒肉塞住我把口
好彩我走得快

阿媽俾你激死

首歌係咁岩咋嘛
你唔係特登揀呢首㗎嘛

最近挑返起呢啲on9嘢出嚟講
佢都笑埋一份

邊個嚇得走你

做咗1/3

點解決肥毒矮柒醜蠢嘅問題？

其實好cute呀

激死老母系列

媽媽好可愛

其實我以為我會

唔想走年仔數

老母正on9

加油由

專登c

仲要係黃嘅，唔會面左左

點解成日一瞓醒 發現隻腳損咗

點樣呀

要好好珍惜

有諗法

是咪ok

即刻睇多次

黎明之前嘅黑暗P乘十

你呢
就死撚左佢岩架啦
帶埋你全家一齊就最好啦

今日好sad諸事不順啊好鬱悶

Ok 喺度

走咗都冇所謂

Hunter Biden

還好等結果

覆完

今日上頭叫我做啲我完全未學嘅嘢..唉心好攰

可以講出黎比我地開心下

好

好呀 休息下

好驚

是

佢有日問我：出年嫁咗之後，會點叫奶奶？
我話：梗係叫奶奶啦，唔通叫阿媽咩，我得一個阿媽架咋！
佢：

佢個樣冧到呢

九吋半幫你磨皮
你執到
平時佢搞開12歲以下/近親

個個刷鞋味

依家冇下文,

諗起都覺得sweet

我頂你
信唔信我剪你

笑死

年仔想要片？

左上係佢大嫂
佢後面好似係侄女

我全家都好幸福，多謝關心

你係絲

屌你啦
詆毀我

如果可以既話，釣下魚

我會share啲po俾佢，佢唔睇就我讀俾佢聽

所以注意

大隻花
bat 仔冇事

講緊真釣

有棍

之前睇左梳化有格版 不安

隻牙點

佢真係9.5吋

佢自己搵嚟睇

Batbat

跟住比人打

基基未翻？

唔好亂嚟 驚

唔夠霸氣

一定好辛苦
未學嘅點做呀
佢點做阿頭

洗臉

西西

預左你

好in嘅老母

黎明之前嘅黑暗P乘十！

個個阿頭都係咁
然後你本身識又忌才

唔洗剝，消咗腫
叫咗佢過嚟報平安

智齒會成日發炎

有消息

你又知

正

會的

welcome back bat bat

明仔

好誇張

咁佢咪睇到好多粗口爛嘅人（例如我）囉

點解要咁

做sp ok?

其實唔計嗰兩下係幾好聽

好 咁我閃

攬攬

未有

早日康復

點解要忌才
有咁大威脅咩

唔怪得侄女都

唔知佢呢排仲有冇睇

搬屋=煩

冇野就好

如果錢解決到，就唔洗咁愁了

Ok
逸東等

咁就好

Agree

垃圾上司係咁架啦

好想r個傷口

咁要夠兩個！！

聽日可以正常食野

Stop

諗定食乜

包包你好

驚你爆字數

呀 好痕呀！！！
搵啲消毒藥水抹個傷口好爽

斬手指

真嘅？

咁用腳R

真係變態的

訓醒

無話唔好聽
黎明今年啲歌都唔差

未睇

我係霸氣P牌仔

睇吓個iq 題大家做成點

好爛

未，今日feel唔到餓，你呢

我同奔已經玩過一次

幫你集氣

咁都要買定啲嘢

睇下你老母呢排有冇講多咗粗口

吃了

黎明係霸氣P牌仔！！

暫時睇片唔似假

怒漢

爽皮

恭喜

有樣？

就快成枝倒落個傷口

追討到欠薪未

冇 好似

好！痕！呀！

用液體膠布封住佢

見到基基 走先

幾好
but 想食你嗰啲

推推推推推推推

火火tea 未

用普通膠布算 屋企冇液體膠布

斬腳趾

斬腳趾避沙蟲

你唔好同我講佢大嫂訓係度訓覺
佢除衫係油緊油啊

買

做咩事呀熊寶貝

冇點聽 留意下

然後又無咩可以問嘅人，但又勁趕

need any help?

感謝

煩緊租車

上頭叫我做未學過嘅嘢，但又趕又無人可以問
勁無助

話就話郭文貴。但唔似改圖？

想的士算

Gowestrunrun

我今日好chur好攰

Download jor

交換一半

咁應該冇睇了

就咁睇就唔似改圖

硬食今晚好好休息
頂住

然後佢地覺得好理所當然

平時真係凍檸茶，係今日忽然間想食啡

唔tea了，要減肥，飲多啲水算

你試吓用，會好得快啲

唔好噴牙

why

唔好噴隻牙

你肯食嘢了

未，做緊要quit job了

星星

下，我好平咋喎咁都要等，唔怪得講左年幾私了都未郁手啦

問咗

PP

單車巴

熊bear bear

忠實fans

鐘翰林係咪未放

有啲歌詞幾正姐

屌 我問到躁

見到你個名好肚餓

放學了係都係咩

慢咗

我愛樓主

4321

上熱門

做乜

喊包

屎屎

死返上嚟先

想問有無得㩒完link自動彈去twitter個app

就快放工

長㩒個twitter Icon

食，不過成日同正常時間有落差

斬咗隻腳佢

今日好撚忙 收工返到去先RT

好啦

集好睇

呢個叫法好cutecute

不能放棄 不能忘記

長撳再click開啟 就會Switch 去Twitter

好攰啊

國際線有任 請每日推Post

話今晚保釋到

冷靜.....

真係燥 頂佢個肺

想食朱古力味

飯....掛念

蛋卷
我只食牛油味

唔該

著多件衫 唔好凍親

今日凍咩

休息是為了休息更久

絲
得閒幫手retweet

凍
落雨

你好勁

22.5度

今日翻工比較忙 依家推

繼續推

痴撚線
呢兩日搞乜5毛瘋狂湧現

首先要解決我冇錢既問題

25上水

咁樣話自己係咩事

#156863 (25仔）

#1545 回覆

係咪諗住日日鞭

我做伸手黨問野會唔會插我?

冤冤相報何時了

有基爾唔驚

就嚟斬你

有錢買樓好過啦

答左上面先啦

問乜

推 btw再次證明俾全世界人睇 錢係虛無

Retweet咗啦 想R follow:

攰

twitter啱啱先解ban番ac
未用過twitter

Tweeted!

R follow:

落雨又低啲

我都唔太識

係咪follow曬啲人同狂retweet就得

小白鼠已經夠

咩嚟

睇左retweet左好耐
見到屌巴忍唔住笑左

有人嗌我屌巴，就咁啦方便易認

年 又過年

講開拜多thx jenny

啲貓真係成日瞓

牙騎

係咪唔知點樣佢又會ban番個ac

恭喜發財

有人比左ac link你fo咁我講下佢咩嚟
佢係一個成日retweet+reply抗爭相關嘢嘅ac
年中無休、無分晝夜都會retweet
懶得逐個ac follow就fo小白鼠，跟住佢retweet就冇死

我就會再揀下某啲post嚟retweet

跟著佢啲post retweet?

PUSH

thx 屌巴

準備收工

係 當然你可以自己再科多啲人
覺得邊啲有用再rt

萬事大吉

同埋好似話多啲follower容易啲spread啲message出去
所以得閒可以科多啲人
啲人通常都會follow返你

rt洗唔洗打字定直接rt

利是呢?

follow緊

「Twitter秘笈 - 改進篇」

多謝大家既努力，令Twitter文宣開始有成效。不過留意到一啲常見誤解，想再分享吓。亦請大家copy and paste分享出去! 🙏

1. Twitter如公海一樣，唔好透露任何個人資料呀！

2. 唔好用Stand with HK/HKer做帳號名，名稱及簡介亦唔建議同政治及其取態有關，更加唔好帶攻擊或侮辱性字眼， 可用鍾意既野或藝人等等做帳號名，多啲個人元素就無咁似bot。

3. 多啲去外媒留言，衝出個“爐“。保持禮貌及形象，我地受過良好既教育，知書識禮，同藍絲/五毛有明顯既分別。

4. RT with comment係另開新tweet，唔會幫原文推post。想推上國際，請RT+like!

5. 可以圍爐互相打氣，但文宣請盡量用英文，方便外國人睇到香港資訊

6. 唔好為追求關注人而出求關注既tweets，300 follower至有人睇呢個係誤傳。帳號無敏感字眼，零關注一樣可以。真正做法，可以去大戶或活躍帳號發多啲有內容既tweet，就自然有關注。否則求返來既多數都係殭屍號。

7. 唔好同五毛鬧交，你每回佢一次都等於幫佢推post，仲幫埋佢賺錢添。最好冷處理及report。

8. 唔好一堆hashtag就算，咁樣容易被twitter當spam，好易死帳。見《封號篇》

9. 唔好當Twitter係辛苦既任務，Twitter其實係日常不可缺既社交平台，而且佢比其它平台安全。即使你加左電話，你都可以取消左佢。最近連two-factor authentication都可以唔用電話。當無緊急事，大家不妨用佢來睇個人興趣、科技知識、甚至追星。

長期作戰，需要好好平衡身心，大家可以唔止當Twitter係抗爭工具，而係日常生活一部份。Post下寵物、食物、追星都可以幫你增加互動！

原來唔一定
不過follow多啲有用嘅ac可以睇到多啲嘢
再幫手rt咁樣

未結婚

我又要利是

咁點稱呼你好

我女都無

就咁屌巴啦易認

點解要剪

齊曬所有野

#FreeTonyChung
#save12HKyouths

有冇用@TwitterHelpBot 呀？
好有用㗎 啲嘢我都係喺@TwitterHelpBot睇返嚟

我都要

搵人派畀我地

奔巴

係咪要5001

Cc
估下佢係邊個

不安

做咗好耐on9仔
thx

thx 我on9

個樣好怪

屋企人都話如果係佢自己真係唔知點算
好徬徨無助
希望大家繼續關注

知唔知係邊個

唔識喎

係感覺有伏

我自己就鍾意睇小農夫嘅
佢每日會開一串thread去整合唔同政治人物&傳媒所出嘅tweets
仲會講埋係關咩議題事
即使我英文唔好都大致明啲tweets講咩
唔會淨retweet咩都唔知咁

Follow吓先

真 見到一堆英文就唔想睇

唔知

估計 是個boy

最後1000字 hea下先

忙嘅可以用呢個，當然help bot就最好

小休由由

小心留疤

加油呀幾時要交？

驚之前已經試過

我完全冇follow up

捉到你

娜娜

做咗

跑翻屋企瞓下先佢哋係我唔係

腳d印好難退架唔好r呀

shit 要洗眼

幫推推 多啲上嚟睇update retweet link

拍吓佢

好 屌巴多啲入嚟吹水推post

小休

25仔！

個名幾親切

聽日 但聽日出去

CC

咁冇啦 今日要做晒

所以唔好r呢排食少啲牛同豉油

依家係咪無咁痛

cls

係 聽日仲要quiz

咁嘅樣嘅咩

溫咗書未？

拼拼

通街巴

一陣

今日點呀？愉快？

25???

bellbell

Chur 死

一拳打佢

進度良好

Ps

頂你 扮唔記得

星星....落雨

係呀心情勁好

下咩樹 25食得架

咩咩唔好

咁忙嘅俾心機

推上去推上去推上去推上去

量子兄

未

其實.....你想問咩？？？

咁都好啲

食燒雞

gang gang

火腿丸

0茶

好嘢嚟

mon post
其實都無自己都唔知想問咩
最驚佢再ban我

156863

俾啲咁野我睇

叉bell

我信連登有愛

可能係我做得慢

撐住咗

itsutsu

畀個攬攬你

唔敢開 危危危

學生妹

dai lo yau

咁你食到啲咩

我信錯咗你

Jenny 有愛

我做錯左啲咩

梗係

#save12hkyouths

hea 吓先啦

嚟 快啲搵人試下有無毒

@屎屎

Ngo ng hei

是咪叫我

搵你試Facebook link

係入去睇下咩嚟屎屎

唔用facebook

I MISS U

你背叛

糖糖

唔用facebook hehe

唔了

由
how R u

too late.

鞭策你

Me ho Miss u

我諗住食sushi

依家

煩

千之味

字典裡沒有放棄

驚

仆街好9

會啦

有靚女睇

咁又唔好

miss you too 不過miss樓主多DD
係咪差唔多mid term

咁好 以為你淨係可以食粥

幫你分擔

屎屎係咪好忙

呢個任務交翻比你

樓主都miss u
我無 所以多咗asm

咁咁咁咁咁

成日都會諗就算放番12人出嚟，係咪都會變成咁

睇西cap圖ok

飯飯

又叫我個名 你識我㗎？

Sor，慣左不推，推番

Ps完都咁

上少左連登

50歲老閪

最近係少上為妙

諗起幾年前俾北韓坐監果個美國人
返到美國唔夠一星期就走左

樓主成日口不對心
睇多幾篇英文都好加油

諗巴係咪愛登力

我唔識想r你推多幾下再retweet

推推推推

得閒即刻搵樓主

以為鬧我

你記住樓主得架啦

唔好Sad啦

包
食左飯未飲左水未去左廁所未

睇ed佢仲send放嘛上嚟

做晒是咪好乖
你去咗邊....掛念

樓主係最近無人搶樓主 留返俾你

有樓主ge地方就有你地

Retweet 埋？唔該咁咁咁咁咁

點解要咁對我

係冇記錯既話都係被餵左不明藥物

retweeted！

多啲上嚟吹住水推post

最乖係你
跌左落屎渠而家上翻o黎

食左2日了

冇問題 反正我仲返緊工

守護樓主力量
樓主又唔見左 係咪怕醜

食sushi gogogo

沖乾淨未？？

扮工中？

係扮工都唔易

佢好似喺度佢偷偷望住你

好嘢...🍣🍣🍣

有冇淋濕

rtrt

真係唔易 咁幾時可以食晚飯

食左㗎喇 食完再返工

仲有D味

bread仔 今晚食咩

你溫書啦

翻夜咁要補下身

樓主開心就好

差唔多了

巴打都要身體健康呀 鬥長命

點解要救果12個人？佢哋仲有乜利用價值？

翻夜好辛苦 而家老了 一翻就散

依加先見到

？？？我有無睇錯

佢哋答到自己仲有價值咪會比人救出嚟囉，唔識答就自救囉，我救你，邊個救我呀？

你死左全家等緊跳樓既緊係冇利用價值
快d準備你屋企人d葬禮啦，唔係到你個陣趕唔切架啦

你放心啦，我身邊嘅人全部都好幸福

已經block咗佢

慘撚到出幻覺，快d去啦，你屋企人等緊你啊陷家產

我都block 左，特登開番出黎

你覺得全香港人每個都好慘緊？

洗完牌，有啲人會得益嘅

Meow

救人命仲要講價值你老母生你呢舊垃圾夠無價值啦 你唔而家死左去？
thx for 推po

係咪個個都好慘我唔撚知
你反正都死撚左全家就唔好走出黎獻世啦
靜靜地死左佢咪算

即刻block翻

米線

sick fan mei

洗牌係會辛苦，又啲人會轉唔到型、搵唔到食，同埋香港人嘅平均工資係會低咗。

咁咁
有冇褸呀？？收工嗰陣凍呀

糯米
麻煩幫手 RT 同 Share

臭臭貓 食飯未？

食飽飯又黎推一推

推多幾下

就食飯啦

又係我

岩岩食完啦珍妮

珍妮bb食飽飽未？

食飽就好啦貓貓

食飽啦

屌鳩5毛屌到攰就睇番以前啲片震下軍心

你根本就行路扮跑步 100kg肥婆

牙亂

包包食咩

食飽飽一齊做運動推下po

呢首真係好好睇 起雞皮

是撚旦啦
屌你都廢事

嗨皮皮

包包晚上好
食咗dinner未

唔想郁

想食麻辣

先唔係

著左冷衫

食緊

差唔多又過一日

盡量跟住做，但依張表啲要求有啲高

又一日

勁 先會咁放心俾你

食米線

兩餐都食粉麵飽唔飽

推呀

郁下健康d

Hi蚊蚊

先唔想咁嘅方式畀我

做唔做我秘書？

公司秘書唔係秘書呀清

包包~~
今晚繼續燒剩菜同波菜～仲有煎魚～

大家記得勤洗手

夠飽

小鳥胃

牙蚊

魚呀....救命

big ass 兄 晚安

大雀嚟

食晒啦
幾鹹

米線呀嘛，咁又真係算飽
米粉就不了

之前有 依加懶

BRING THEM BACK

我果d唔洗有牌

你推到5001我就做

涼呀 著多件衫

飲水

有新post la

又有新post la

話時話 最近四圍都見到

啱啱先食飽

唔好飽到嘔

盡量 太好食啦

你食咗飯未

上堂
得閒幫手撚下Twitter

hello

Soul 巴

叉燒佬

撚緊撚緊

張圖

hunter 上黎幫佢大嫂整水喉，然後大嫂訓左叫侄女幫手姐

油

點呀熊bear bear
今晚早啲休息

未睇呀！陣間睇

再retweet 佢老母

Pp

已經喺我個肚仔度